有冇旺角絲有香爐灰多

我擺低咗兩個香爐鼎係太子站，本身諗住用地下啲香爐灰鋪入佢，但係我用張咭仔掃到入去既唔多，連一個都放唔一半，所以想問有冇巴絲有香爐灰可以比我

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: